Hoe minder het bezig was met gezond dingen, hoe meer het gevaar zou lopen om ongezond te worden weg.
Hij heeft zichzelf misschien opgemerkt en de ontdekking gedaan. '
"Weet je zeker dat hij niet onder een te zware druk staat?"
"Ik denk dat ik er vrij zeker van ben."
"Mijn lieve Manette, als hij nu overwerkt was ..." "Mijn lieve Lorry, ik betwijfel of dat gemakkelijk zou kunnen zijn.
Er is een ... geweest gewelddadige stress in één richting, en het heeft een tegenwicht nodig. "
"Excuseer me, als een aanhoudende man van zaken.
Aangenomen voor een moment, dat hij overwerkt was; het zou zichzelf in enige vernieuwing hiervan laten zien wanorde?"
"Ik denk van niet.
Ik denk het niet, "zei dokter Manette met de vastberadenheid van zelfveroordeling, "dat allesbehalve de enige trein van vereniging zou het vernieuwen.
